條女開始返教會 我應該如何應對

有咩問題?

怕佢會變耶撚

每日對佢唸佛經啦! 瞓前唱首大悲咒氹佢瞓

執生啦你

仲咩無啦啦會返教會

受上帝感召呱